{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000856",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 아라온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトできます。 ただし、チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせによって変更されることがあります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合も未成年者の入室は禁止されています。 したがって、これに関連する理由では払い戻しを受けることができません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合は優先的に決済された予約が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過や子供と幼児を含む場合、入室が不可となる場合があり、この場合にも払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 また、キャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 21:00以降の予約の件は、100%確定の予約を保証していません。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、ネットフリックスとユーチューブも視聴できます。 簡易プールも運営されますが、夏季のみ利用可能で、時間は午後3時から午後7時までです。 駐車はペンション内で約9台ほど可能です。 売店やコンビニは徒歩8分の距離に巨済沖そして店があり、スーパーは車で13分の距離に横浜日運農協本店があります。 朝食サービスは事前予約が必要であり、土曜日と日曜日に入室されたお客様に提供されます。 費用は無料で、メニューはドブ·またはモーニングエッグパンで提供されます。 利用時間は午前9時から午前9時30分までで、宿泊中の客室に提供されます。 また、ペンションでは体験外島海上公園遊覧船割引券を提供しており、話す前に言えば割引率や提供可否が変わることがあります。 想像釣り場とオーシャンビューカート体験場も近くに位置しております。 カフェグラッシスも徒歩6分の距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。ただし、予約によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "法的には禁止されており、同性の場合も未成年者の入室はできません。そのため、関連する理由では払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで一致しますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生する場合は、優先的に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。また、キャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数や子供・幼児の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や子供・幼児を含む場合、入室が不可となる場合があります。この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日キャンセルした場合は払い戻しできません。また、キャンセル料は販売チャネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、ネットフリックスやユーチューブも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と期間はいつですか？",
            "answer": "簡易プールは夏季のみ利用可能で、時間は午後3時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台利用できますか？",
            "answer": "ペンション内には約9台ほどの駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩8分の距離に巨済沖そして店という売店やコンビニがあります。また、車で13分の距離に横浜日運農協本店というスーパーもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "朝食のサービスは事前予約が必要です。土曜日と日曜日に宿泊されたお客様に提供されます。費用は無料で、メニューはドブ·またはモーニングエッグパンで提供されます。利用時間は午前9時から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは割引券を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは体験外島海上公園遊覧船割引券を提供しており、提供可否や割引率は話し合い次第で変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには想像釣り場やオーシャンビューカート体験場があります。また、徒歩6分の距離にカフェグラッシスもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 684,
        "QA": 815
    }
}